睇完鬼滅比咩反應就可以知道你個人骨子裡本性係點

睇完喊到仆街- 真正對得住人呢種生物 有血有肉

全程眼濕濕 但冇爆喊- 都係一位善良嘅人
只不過習慣左堅強同隱藏自己軟弱嘅一面

睇完冇反應- 麻煩去睇一睇醫生 可能長期生活係香港已經令到自己情感麻木曬

睇完係到笑- sorry你已經妄為人 只係一個冷血嘅撚屌

其實知道劇情根本喊唔出

睇黎ching都係冷血的

呢個真
無喊 唔覺得感動既無fd做

睇見都心寒

第一次睇漫畫已經眼濕濕完啦